呢部HiFi係我讀中學果陣考第一，老豆送比我嘅禮物

到依家仲用緊

想當年好興MD

插光纖駁電視，你知啦，依家啲液晶電視啲音響唔駁HiFi係難以接受

我考第一得到五十元書卷一張

學校都有比幾舊水書券

Between，係券唔係卷

部機有成廿年歷史

但MD同CD功能已死

而家興Soundbar

SOUND BAR比較靚仔但唔夠做

全級第2, MUD撚都冇

我全級第一

索尼啲HIFI真係好好，我指係七十至九十年代出嘅HIFI

當年瘋狂會CD rip MD

租

當年我老豆話考第一比一千蚊我
結果考完佢無比到我

我記得小學會租VHS睇

咁你就扣鳩佢家用，計埋息，要佢連本帶利嘔凸

我諗DBFB，應該係杜比重低音

我都仲有聽緊MD

咁堅揪！！！///////

成班阿叔係租帶鋪門口睇賭神
中學就租LD

想當年呢部MD-373紅極一時

果期嘅港產片好好睇，尤其係周星馳

LD老鍊咁大隻

真係想聽下同依家d Wav 檔爭幾遠

賭x 賭物出帶排都要排成個月先租倒

鄭秀文賣PANASONIC DISCMAN廣告，我捨不得你，耶依耶

想當年阿漿都未出世，耶依耶

畫質爭好撚遠

當年會考完，做暑期工買咗部同樓主差唔多既天龍機（水貨）。

結果被家姐搬到新屋後，冇插牛直插兩腳駁電。結果出白煙收皮了～

垃圾黎

勿相認

我啲LD 仲有keep 住

記得以前租帶鋪會將咸帶放最高
細個成日都屋企人去
我個頭面向前但對眼係向上望

到中學偷偷地租d 半咸淡帶返屋企睇

我聽原廠出既MD , 聲靚過mp3 360kpbs

我家姐果陣都有部同一型號
幾年前已經DUM左了

老豆有d 咸帶左擺右擺
我偷睇完要較返果個時間怕俾老豆知

妖獸都市 動畫VHS
小學5年班帶返學借比人睇

有晚老豆托部東芝火箭炮返黎
點知組合櫃唔夠位
果晚佢身水身汗鋸走塊板先搞得掂
成晚無電視睇

果陣好多港產半咸淡片
愛的精靈J 到我傻咁濟

當時放係邊

咁又係，不過依家啲HD-BLU RAY就超晒班

MD同CD一樣，只係MD避震好啲

係吖

最好唔好比女人搞電子嘢

我為你部天龍機傷心難過，你都係節哀順變

睇你要求同埋用咩嚟對比啦，唔追求極致音質嘅幾千蚊夠用。

我有你呢款MD，TDK嘅MD又係好出名

梗係啦，五、六百蚊貨色

咁有冇LD PLAYER先？

屋企嘅酒店大亨，其實係咸碟大亨

同老豆一齊睇嘛

係嘅咩，呢層我唔知，無乜研究

做乜咁睇唔開

有冇城市獵人？

仲有樂聲嘅画王

問我？

岩岩出高清視覺真係好震撼

Yes

你全句得唔得？

無主語嘅？

當時？廿年前嘅果陣？

以前啲電子槍電視又貴又重

即係 你爸爸送部野比你果陣 部野係放係邊既呢

找數真漢子..
btw 明顯係佢自己想買

有錢人

我同老豆一齊住，你話呢！

都係兩份用架啦

唔使好有錢就買到啦

近排好多posts吹奏Sony 舊嘢

我又玩

開部機嚟睇下

網上截圖係人都識啦

我考全級第一，之後鬧鐘響了

緊係唔係我嘅啦

呢套嘢廿幾年前 我嘅dream HiFi

連登個個都考第一

係咪你老豆都想要
但老母唔比買 借你過橋

果陣中學窮撚，有次上同學屋企玩，見到佢有部N64+大電視，隔離有部MD機，真係玩到唔想走
宜家有錢買都唔會有果種感覺

曾經擁有過兩套Hi-Fi

愛華Aiwa 類似咁樣

有冇問返佢？

細個嗰陣成日聽，而家仲係到

以前真係容易滿足, 聽下歌已經係一種享受
依家手機可以聽歌上網反而冇咁滿足

以前興儲CD嘛

依家叫你寫潮文咩！

有fihi仲邊駛hifi

未出身點買得起！

行撚開 唔好再

考第一果陣食杯雪糕咋屌你

我人生第一set hifi第一隻就係播呢隻歌
我老母第一次聽屌我聽9歌
而家成日朝早自己播住黎「hoo~」

毒L啲仙氣都係世界第一

應該唔係

係架，不過做人唔好諗返轉頭，要向前望

正路都係咁

愛華都係正嘢，之前佢同山水合併，好似係

因為小朋友係易滿足

掉晒了

唔知你講乜

知足常樂

行撚開啦死老鬼，改朝換代比我上位

I don’t think so

考第一從來無禮物
從此唔考第一了

你就好啦，我當年全級第一都係得張飛機票

MD 壓縮左點會同 CD 一樣

以前出碟當日已經捕住
再睇包裝/ 歌詞/ 成隻碟鋪排
錄音帶AB 面都好好玩

依家變晒單曲了
買CD 都無CD 機播

咁係你父母對你好啫

我考第一好似咩都無

有得fihi仲邊洗hifi

你哋個個都考第一咁勁嘅？
果然係連登仔女

自己唔夠資深添，所以get唔到

咁諗會好過啲

當年搭到飛機嘅人都唔少嘢啦，你意思係出國留學？

技術細節唔太清楚

有fi-hi仲邊洗hi-fi

正評係比你個between
好耐無見人用

我有部JVC UX-1000 mini hifi, 以前打暑期工賺錢買, 到宜家重用緊俾電腦用
經過hifi再出木喇叭，D聲重算OK

我考廿幾得到老豆拖鞋印一對

有，唔記得佢答乜，
總之最後走左數

淋佢紅油 欠債還錢

劵定券

我細個好撚on9
去朋友屋企第一次接觸LD
記得一隻碟係有兩面
即播完side a就要播side b
跟住我諗住拎出黎換第二面果陣
朋友話唔洗㩒出黎架，
部機會自動播另一面
跟住我諗左幾年
點解隻碟可以喺部咁扁既機入要翻轉

我都有諗過其實

以前啲嘢足料啲，但相對貴啲

我屋企有部 cassette 機

查過，係券

反個磁頭

反個雷射/激光頭

香港叫雷射，大陸叫激光

催化大陸叫觸媒

以前啲mk仔會拓部老鍊咁大嘅卡式機上膊去沙灘

考過全級第一
毛都無獎條
老母仲將份獎學金拎埋嚟用
嗰次之後就無再畀心機讀書

宜家當然知啦
但廿幾年前十幾歲真係唔識

你老母幫你草老婆本

考左好多年全級第一
未試過收咁大禮
樓主rich

我細個老豆話考到前十就買望遠鏡送俾我
我考唔到佢都照送俾我
之後就算考得好都唔好意思再要求獎勵

咁你嘅觀星興趣消失咗未？

抵啦，用咗成廿幾年

果陣唔叫mk仔，叫死飛仔

播夏日寒風

我當年考全級第一最尾數上去，之後老豆比左張單程去剛果既機票我，我一去就去到而家，而家係果邊做左代客奶閪幾十年喇

觀星對小學雞嘅我太難
又唔識上網搵料學
睇咗幾次就封咗塵
所以搞到我更加內疚，覺得浪費老豆好意同銀紙

近排見有巴打開po講
又重燃返興趣
遲啲可能買個雙筒嘅自己玩下

七、八十年代嘅後生仔係聽校長嘅歌

唔係去咗巴拿馬同總統奶鞋底咩？！

你遲啲有成果就影下相post上嚟睇下

我全級第一都係得100蚊書券

總統有太大人幫奶緊難入行

咩年代嘅一舊水先？

有咩工唔辛苦？有咩工少人爭？

所以以家咪係剛果奶出頭囉，你有機會黎等我幫你奶返幾下

血鑽

不過一路fihi一路hifi應該仲爽

而家未過25歲嘅新一代
有幾多個知MD係咩嚟?

佢哋可能知黑膠多過MD，因為MD流行嘅時間實在太短

果時考第一 屋企人比咗50蚊我
之後我跌咗 記一世

咁都好嘅，做嘢以後小心謹慎啲

好鬼似我個部dhc md333

我md 同 cd 都播到

不過cd 一定要正版

令到唔可以直接錄落MD

同期嘅MD機，好多嘅design都係一樣

我當年都係呢部喎

呢部嘢好多人都擁有過啦，不過仍然健在嘅、用到嘅就少數

當年家中有部第二代
bass勁之外
其實佢地當年部機個樣都比較流線型
同期sharp仲係正正方方既

唔係原裝既
音質頂多一樣

色黎講
sony麗彩單槍就的確靚些少

貴麗單槍無錢無位擺

真係咪話fullhd咁勁啦
當年睇慣VCD,一見DVD都已經嘩嘩聲

打開超任,然後見百貨公司有N64試玩當年隻唔知玩乜既"模擬飛行".隻GAMES唔知玩乜,但係畫面好正

PS就DEMO RIDGE RACER

MD HIFI當年D人最興買DENON或者ONKYO

同埋有部JVC既都好興

劵呀。下面係力字

仲有佢嘅平面電視 SONY WEGA

天龍真係最多人買

細個最叻用手篤喇叭個震摸

比老豆打到仆街

嘩！好野黎！用光纖駁返而家既電視做輸出都正。

剛剛買左條

我中學會租LD然後用部多制底既錄影機，轉錄為NTSC既VHS

NTSC每秒30格，Pal每秒24格，所以LD靚D

舢舨97，唔好睇

當第我考第一，係大家樂鐵板雜排餐

有冇玩老豆個唱針？

貴唔貴先？

仲有愛情陷阱

$699，正呀⋯⋯

唔貴，你又多件玩具了